聖誕收到好人卡

我收到你訊息，我都祝你平安夜同聖誕節快樂，希望你都遇到對既人
我之前撞到你都見你無咩野，其實你人好好，記住keep住，係我唔識對人，有一日你會遇到你啱既人

個女仔話 “撞到我見我無咩野”，睇極都唔明。點解感覺佢好似用緊一個花生友嘅角度睇我...

補充翻之前個女仔wtsapp block左我，直到我有次翻學撞到佢，大家講左句Hi就走左. 到左聖誕同佢講左句聖誕快樂，之後就send 左張咁嘅好人卡比我……

收到